有冇人有d秘密連係連登講都唔敢？

例如做過d犯法野 驚比人起底

以前細個成日考試前個幾分鐘同人鬥吹完全冇溫過書
其實溫左少少

我係
因為好撚多人知我係邊個

你仲擺左本書係大脾下面出貓添 係人都知啦

無野係安全的

驚自爆

我喺學校偷過人野 兩次

三萬蚊！
過夜！

小事啦 我諗大部份人都偷過人野 爭在大偷定小偷定唔覺意